"Unknown error." = "未知錯誤。";

"Renew failed." = "續訂失敗。";

"Failed to validate id token." = "無法驗證 ID 一次性密碼。";

"Sign up with email" = "透過電郵訂閱";

"Privacy Policy" = "私隱政策";

"No sign in info found. Please sign in." = "未找到登入資訊。請登入。";

"Request cancelled." = "請求已取消。";

"Invalid invite url." = "無效的邀請網址。";

"Sign in failed" = "登入失敗";

"There was a problem contacting Apple servers. Please try again. (%lld)" = "聯絡 Apple 伺服器時發生問題。請重試一次。(%lld)";

"There is a problem with the server. Please try again later." = "伺服器有問題。請稍後重試。";

"Let’s explore" = "立即探索";

"Something went wrong. Please make sure your device date and time is correct, and that 'Set Automatically' is toggled on under 'Settings → General → Date & Time'." = "出了點問題。請確保您的裝置日期和時間正確無誤，並且「設定」→「常規→日期和時間」下開啟了「自動設定」。";

"No refresh token found." = "未找到重新整理一次性密碼。";

"Let’s chit-chat" = "輕鬆吹吹水";

"There was a problem. Please restart the app." = "發生問題。請重新啟動應用程式。";

"Let’s collaborate" = "攜手協作";

"No authorization code found." = "未找到授權代碼。";

"Let’s go" = "開始使用";

"Revoke failed." = "吊銷失敗。";

"Let’s brainstorm" = "來些腦力激盪吧";

"Continue with Google" = "繼續使用 Google";

"Let’s design" = "設計不設限";

"Sign in request was cancelled." = "登入請求已取消。";

"Let’s discover" = "探索未知";

"PKCE not allowed." = "不允許 PKCE。";

"Let’s invent" = "搞搞新發明";

"Unknown other error." = "其他未知錯誤。";

"There was a problem saving sign in info. Please try again." = "儲存登入資料時發生問題。請重試一次。";

"Store failed." = "儲存失敗。";

"There was a problem clearing sign in info. Please try again." = "清除登入資訊時發生問題。請重試一次。";

"Terms of Use" = "使用條款";

"Missing bundle id." = "缺少搭售方案 ID。";

"Let’s create" = "創造由你起";

"Something went wrong." = "出了點問題。";

